# DS Deliver 
[![NPM](https://img.shields.io/npm/l/react)](https://github.com/PauloAlecio/dsdeliver-2.0/blob/main/LICENSE) 

# Sobre o projeto
https://paulo-alecio-sds2.netlify.app


DS Deliver é uma aplicação full stack web e mobile construída durante a 2ª edição da **Semana DevSuperior** (#sds2), evento organizado pela [DevSuperior](https://devsuperior.com "Site da DevSuperior").

O projeto consiste em um sistema de registro e entrega de pedidos. Utilizamos Java com Spring Boot e implantação no Heroku.

## Layout web
![Web 1](https://gitlab.com/PauloAlecio/dsdeliver-2-0/-/blob/main/assets/HomeDelivery.png) 
![datei](https://gitlab.com/PauloAlecio/dsdeliver-2-0/assets/HomeDelivery.png)

## Seleção de Produtos
![Web 2](https://gitlab.com/PauloAlecio/dsdeliver-2.0/-/blob/main/assets/SelecionarProdutos.png)

## Modelo conceitual
![Modelo Conceitual](https://gitlab.com/PauloAlecio/dsdeliver-2.0/-/blob/main/assets/modelo-conceitual.png)



# Tecnologias utilizadas
## Back end
- Java
- Spring Boot
- JPA / Hibernate
- Maven
## Front end
- HTML / CSS / JS / TypeScript
- ReactJS
- React Native
- Axios
## Implantação em produção
- Back end: Heroku
- Front end web: Netlify
- Banco de dados: Postgresql

# Como executar o projeto

## Back end
Pré-requisitos: Java 11

```bash
# clonar repositório
https://github.com/PauloAlecio/dsdeliver-2.0.git

# entrar na pasta do projeto back end
cd backend

# executar o projeto
./mvnw spring-boot:run
```

## Front end web
Pré-requisitos: npm

```bash
# clonar repositório
https://github.com/PauloAlecio/dsdeliver-2.0.git

# entrar na pasta do projeto front end web
cd front-web

# instalar dependências
npm install

# executar o projeto
npm start
```

# Autor

Paulo Alécio da Silva

www.linkedin.com/in/paulo-alécioti

